根據我經驗 通常星期五晚都係升！！

美股呢兩日小幅回調
牛軍係時候搵位call call佢
有錢齊齊搵！

真

做淡慘過做雞 鳩call唔做傻閪

真 傻仔先做淡

所言甚是

點部署高追咗

咩number

再追囉

彈緊啦

今晚完場會插，你信唔信?

手足

插咩先 向上插？

又燈

升緊啦大大棍升

叫左你唔好轉方向，傻淡一轉牛直插冇回頭。

有回調咩，ark升好靚喎

牛市悔改都係好合理
就快轉燈啦

ark=救世方舟

巨棍上車機會

撈底機會出現！！

跌緊

唔跌點入貨？！

特價都唔call 幾時先call

下星期會繼續跌定點？

你當樓主真係未來人？！
下星期會點 我點知

股災

股災嚟啦

我屌你老母又燈

屌你老母

樓主已深潛 勿念

屌你老母！

已賺20%

樓主係咪倒撚轉部電話黎睇

屌明顯係

屌 出事啦

屌

信契爺驚閪

屌 俾你燈到成板都紅晒

你掉轉部電話睇圖都係跌